點解ig report變撚曬簡體

係我問題定中國買撚左ig

下 用開英文- -